我依家宣布 警賊正式打壓新聞自由

用真槍指住記者
係咪開咗真槍仲未知
但係咁樣代表啲咩
希望各位自行判斷

警賊死全家

光復香港
時代革命

P牌冇得推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

大家善用不推文回覆
唔好遮曬啲行動post

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

嗱我份人不嬲都好直接

1/9 下晝一點機場見

OK師兄到時見

嗱
影低曬
冇得抵賴喇掛